2019DSE集氣區

4月1日 中國語文科 卷一 及 卷二

見po正評者過五上💫

加油 今年考既明年努力

利申：已上岸

樓主點解要用dse呃正評

愚人節快樂

巴打有冇tg ? 想問一問野

🚬

Pmed